想搵番套H漫

唔係近一兩年嘅
內容大概係 有兩個女嘅好友 一個係家姐角色 一個係咩黑幫大佬個掌上明珠 咁同個男主係間房到玩擲骰仔 擲果個要做個格仔嘅命令 佢地玩果陣就以為房門開唔到 焗住要玩落去 跟住就3p啦